[行動post]點解要堅持出去開花

林鄭已經無棋！求你地割蓆求都出哂面，

出黎表態話俾政府全香港甚至全世界知道，香港人絕不屈服，絕不割蓆，記住好多中立淺黃淺藍都係道觀望緊，特別係各大小商家，風吹向邊面佢地就會倒向邊面，係呢個時候人數都行動絕對重要！

出黎逐家逐戶逐間商舖拉票式叫佢地發聲譴責政府破壞香港法治，令人心惶惶，重申五大訴求缺一不可，解散警隊，刻不容緩。

人數夠多可以直接衝擊政府威權，令管治威信動搖，守法係大眾共識，由人民去建立，然後一齊去遵守。而唔係你林鄭皇帝講一句要立條惡法就可以令香港人跪低。

當中間派商家見到呢個情況就會開始質疑林鄭根本無能力管治，甚至係令社會動盪既原因，打擊佢地對政府既信心

另外狗隊方面，有手足流出未fc消息指前線內部已經有內閧，立蒙面法前一晚各區進行得異常順利，可以睇到狗隊已經開始放棄，開始進入混亂，同埋感受到香港人當日既憤怒。緊急法一出，香港人加油一秒變成香港人反抗，「民不畏死，奈何以死懼之」，香港人已經連子彈都唔驚，你估班狗重夠唔夠膽出黎受靶？已經幫林鄭同埋果班準備做美國人既大Sir受左四個月，前線班狗重會唔會出黎搵命博？

果班建制人渣藍絲廢老都撞人斬人謀殺斬未割蓆，我地連登仔以致全香港人都唔會割蓆，誓死不割，香港人團結一致，共同對抗暴政！

不分和勇，團結一致，槍口對外！

出黎鋪天蓋地文宣，黑裝修，紅裝飾，藍罷買，黃幫襯！

余若海話蒙面法收到阻嚇之用
大家唔係唔出啊？

絕不割席

新口號：和勇相連 絕不割蓆！

各位巴打絲打幫幫手討論下要唔要新口號

岩呀
林鄭都冇同Popo割
呢場運動一直都不割

不分和勇 遍地開花